女前首席顧問穿泳衣月薪11萬向前僱主索償

不滿被要求穿泳衣男女不同酬 女前首席顧問向前僱主索償
2020年1月9日 下午3:08

【星島日報報道】投資公司女前首席顧問不滿前年在公司聯誼節目中，遭男同事調戲和評頭品足等，而且投訴公司男女薪酬分配不公，昨透過平等機會委員會入稟區域法院，指稱前僱主違反《性別歧視條例》，追討對方因無理解僱賠償金和精神損失等至少150萬元，並要求公司道歉。

原告人徐淑儀，被告為她的前僱主天達資產管理香港有限公司。入稟狀透露，原告2016年11月起受僱於涉案公司，出任首席顧問一職，年薪逾137萬元，另設獎金花紅合共100萬元。她2018年10月離職，任期不足兩年，故未能受勞工法例《僱傭條例》 所保障。她指稱，在任期間不斷遭到性別歧視和性騷擾，公司其他同事不斷向她和其他女同事「開黃腔」，部分帶有冒犯性、威嚇或恥笑成分和性暗示。

原告人續指，2018年1月她受邀到印尼峇里出席工作會議，當中有半日是户外行程，而她被要求泳裝出席戶外活動。她被送到一所水上活動中心，活動期間禁止使用手機。至於其他男同事則短褲上陣，公司一名外籍董事總經理在原告身旁露出部分屁股，令原告人感到尷尬和嘔心戶外活動完結後，他開始調戲原告人，透過邀請對方參與桌球企圖令原告露出事業線。原告人拒絕邀請，該名高層表示不滿。

同年5月，原告和公司女同事被邀請參與一個懷舊主題的晚宴，每一名女同事須穿旗袍赴約。晚會上女同事被要求向客戶和管理層等輪流展示身裁，期間有人拍攝具侵犯意味的照片，有男同事說黃色笑話。原告和其他女同事感到受威脅。

至於原告人亦投訴公司在男女薪酬上歧視女性職員。入稟狀續指，2017年下旬公司男管理層不理原告反對，以月薪9萬元聘用只有兩年加拿大零售經驗的男子為公司董事，當時管理層解釋希望新聘用男職員所以選擇這名應徵者。相比之下，原告人擁有15年經驗，卻只擁有他月薪高三成。

2018年8月，原告人被公司終止合約，未來兩月毋須回到工作崗位直至兩個月通知期完結，理由為原告欠缺領導能力。原告人在入稟狀澄清多份工作表現報告中，也證明其工作能力良好。

法庭記者：蕭文軒

cls公司

他開始調戲原告人，透過邀請對方參與桌球企圖令原告露出事業線

下

Moto

圖
？

原告人擁有15年經驗

好多錯字

鳩up亂告？

AV公司？

2017 原告人擁有15年經驗
現在2020

3+15+大學畢業

個亞姑應該近4張

以月薪9萬元聘用只有兩年加拿大零售經驗的男子為公司董事，當時管理層解釋希望新聘用男職員所以選擇這名應徵者。相比之下，原告人擁有15年經驗，卻只擁有他月薪高三成。

你咪已經多佢3成囉，12萬啦喎

份工係返夜總會？

屌 呢啲真係心理陰影跟一世

15年經驗喎 一年都升5%啦

都唔知乜撚野工嚟

呢間公司咁似啲咸濕小說情節咁

計埋獎金花紅一個月18萬

係咪d咩層壓式又要入會買野個d公司？

夜總會董事?
咁正咩?
不過我估個阿姑都成4張嘢...
但唔代表唔正

公司活動咁淫賤

30幾40 keep得好個d先正呀 你識乜呀

倫敦金公司？
情節好痴線， 風氣好似成班MK員工
我懷疑間公司係靠幾個阿頭搞掂實際投資操作
其它MK負責搵水魚

仲要月薪9萬元聘用只有兩年加拿大零售經驗的男子為公司董事， 係咪親戚太子？

乜撚野公司黎

投資公司有呢d劇情不意外
但去到佢呢個職位仲要拋個身就奇d

痴撚線公司東菅咩

投資公司掛
就咁google呢間公司個名都有部份新聞會搵佢地做訪問

Hello moto

Search 地址彈IFC出黎
應該唔係倫敦金嘅

Investec?
hedge fund 來幾大間下

痴線咩公司工作會議開pool party咁款又懷舊之夜，勁似倫敦金mk公司

不推文

唔記得拉。

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

條女個profile 幾撚勁下
Legg mason
Value partner 都做過

呢d女好恐怖

今次真係幫個姐姐
Cls 比個新人入黎低人工你少少

真心cls

cls 會唔會諗太多
照佢咁講，職場上男人就唔邀請得女同事做任何運動
行山可以話你想睇佢屁股，打羽毛球又可以話想博佢走光

唔信囉，十皮一個月搵啲model仔返去做花瓶都仲得啦，仲請個呀嬸

得兩年經驗有9萬，除非好有料啦

hello moto

你唔係同人訓點會值12萬一個月？

真係估唔到做到咁大職位都要有依啲AV情節
抵畀人告

呢啲只係洗黑錢嘅公司
邊係投資
女事主入咗去做咁耐
點會唔知

所以只係勞資糾紛

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

經驗大撚晒?
新人年輕就做唔到嘢?
年齡歧視喎你

一定好肯含
原告唔肯含所以12 萬

做到呢個級數咁多年buyside經驗 都係得vp級既pay都幾慘

女人肯張開腿就可以座board
好平常啫

只有gay才不心動

做hedge fund 有呢個數完全唔奇
呢行最唔睇就係年資

Investc 點會係倫敦金.....

gay

得罪講句
其實佢咁多年重stay 到係好勁下
好多bs 友一係仆街一係提早退休
一個15年都未做ro 好少見

又係啲痴撚線新聞

或者人地古天樂咁型, 專 TAKE CARE 闊太客呢？

月薪9萬元幫公司賺到每月90萬返嚟, 係值得請的

幾大？

原告人擁有15年經驗，卻只擁有他月薪高三成
工作年資唔一定代表經驗豐富及實際丶
以年資嚟分各人高低丶又係唔係歧視呢？

傻的嗎
唔通AV男優同AV女優一樣人工？

ro 你話做就做咩？
夠POP自己開間做

發覺篇野寫到間公司倫敦金咁
實際上呢間公司係大型基金公司
姐係blackrock vanguard 果類
正當野來

老闆:正啊以後又多個理由唔加人工

D客即刻加單！

好似未有呢D情節既AV

人地當你係金融雞咋

阿 Sa, 阿嬌, Stephy 都係咁上下年紀
林嘉欣再大少少
真係好睇keep得好唔好

西班牙公司真係會咁，team building之外，放工會去跳salsa

咁以後為免人哋話歧視，女同事可以同男同事睇齊，只著沙灘褲/泳褲囉。

> 戶外活動完結後，他開始調戲原告人，透過邀請對方參與桌球企圖令原告露出事業線。

仍然係比堅尼狀態下玩桌球？

咁有d女生真係好介意，覺得比人睇係睇蝕左

咁大部份９５％以上都係阿姑ＯＫ？

呢個玩法第一次聽，係唔係咁？
條女入一個波, 個客就買多50萬accumulator;
個客入一個波, 條女就剝一件衫？

笑

就咁睇個標題 我以為佢係著住泳衣咁索償

屌d竹升妹真係好撚煩

最接近應該係咁：

好大波

黃蒂

人工高過對方都仲告到性別歧視
香港啲女權撚幾時死曬佢
比黑警當眾扯爆衫又唔見呢啲女權撚出嚟告

睇埋公司點講先
唔敢信曬住

點解重係咁多人覺得年資= 工資幾多, 家下呢個世界邊個搵得多就賺得多.
大把靚仔識做搵多過十年經驗, 咁唔通公司話因為你經驗唔夠就出小 d 人工
未計會掘角就即係有料, 無料就幾個月兜啦重比你留.

點睇都係條女有精神病
覺得全世界男人都想強姦佢呀嘛
大把依d中年老姑婆啦
幾廿歲人仲係單身真係有原因

10萬一個月

呢d仆街自己已經高過人都唔得
要自己高, 人o地低

掃地呀嬸15 年經驗都係萬5，新入職0 經驗 有萬2......

咁我諗條女做咁耐都睇透曬
呢d講得出來我諗都想爆大獲多

收皮la, 你老母都係咁樣上位

個泳裝係自己選, 定係公司 / 客戶指定？

投公司=倫敦金=金融G?

人工俾幾多無得講
新人多過舊人人工你估少見咩

其實我估個後生係大老細/大客私生子

無相關經驗一入9皮喎， 仲要做公司董事

太子

SOD劇情

google 英文名有樣睇 算係唔錯

多數女事主係落手落腳做到死
新董事行行企企都袋9皮先咁不滿

最搞笑係竟然唔辭職

恥笑成分
樣問題

Ching 真識食

華爾街狼人

4張都仲叫着泳衣，都好俾面 ...

哦 咁無所謂啦
我係老細都支持年年唔加人工
30年經驗萬五蚊

支那班官日日捉細路女屌班女權幾時去抗議?

真wo 講真佢個pay低過vp grade 少少
但佢個cv唔似咁雞

都係abc 樣 可能身材好鬼正

圖呢

我覺得OK

buyside 冇大家想像咁好景

冇人理

借位一用

Sor

[超凸發］原來1月11日IQ最高嘅凸衰正苦高官羅博士會去做主禮嘉賓

重點係4張野唔想著仲叫人著喎...咩叫好比面

其實點入行

碌下咪有囉 餵到入口都唔食

今日既話都係2條路
一係aum
一係programming geek

應該99% 係aum

this?

真.痴撚線公司

好正喎大佬

醒目既grad左就已經入左行
依家呢行門檻好多都係讀MBA 之後做實習搏拎return offer

係
而家全香港縮緊錢
呢一兩年都唔會再請trader

唔好比呢d新聞上熱門

咩係aum？

aum entry post?

做董事人工高正常 公司有事會上自己身
依家上市公司做INED唔洗做 淨係開會跟大佬投票 都5皮一個月
9皮做公司既董事加埋人工其實算少
仲要人地可能賣屎忽先上到董事位呢

金融界淫亂不嬲都唔係新聞

直接少少就係客
姐係你可以guarantee 自己帶到幾多資金入來呢間公司

你真係吾知咩叫尊重架喎，咁月薪過10萬果批男人又係咪全部比佢哋上司吊屎眼，你都on撚9

睇都睇啲後生啦，一陣唔見着又話歧視咪叫埋你 law。

啲男嘅咪着短褲 law，又嘈。
去海灘咪係女着泳衣男着短褲。

以後連打桌球都唔講得

係 女人搞投資=投G

後續from 蘋果

Investec咁大間個國際buy side firm未聽過唔緊要,都唔好屈話咩倫敦金喇

男人=投資
女人=投G

統計世界女富豪9成以上靠離婚/遺產致富

樓上有佢profile
你睇睇先

行外人唔係好明
buyside 買埋一大堆product之後會點樣

組埋再賣？
等盈利？

投資公司部門女主管聲稱兩度遭男上司性騷擾，包括在印尼峇里島出席公司活動時需穿泳衣，又要在公司社交活動上著緊身旗袍，並要面對高層在言語及目光上的滋擾。此外，公司在男女僱員的待遇上展現歧視，新入職、低經驗的男員工，薪金反而高過表現優異的資深女員工。而且公司更有計劃地裁撤女員工，改為聘用男性職員。女主管最終更疑因向公司高層反映情況，被上司以表現不佳為由解僱。女主管透過律師行入稟區域法院，要求法庭聲明公司違反《性別歧視條例》，並下令公司道歉、彌補收入損失等至少150萬元，以及作出懲罰性賠償。

被告公司為天達資產管理香港有限公司。女原告於入稟狀透露，她於2016年11月入職，受聘為首席顧問，年薪逾137萬元，外加花紅。當時她的直屬上司為女性。

2018年2月，被告公司要求原告在出席印尼峇里島工作會議期間，參與一個半天的戶外活動。原告被指示要帶泳裝出席，並被要求在水上活動或放在公眾地方的按摩床之中任擇其一。原告指男員工僅穿短褲，有男高層露出背部俯臥在她旁邊，令她尷尬。此外，女員工要穿泳衣，亦令身體展露於一眾高層面前。及後眾人返回酒店，原告指有高層嘗試與她調情，邀請當時身穿低胸U領上衣的她打桌球，明顯是要她展露乳溝。

到2018年5月，被告眾員工舉行名為「1920上海之夜」的社交活動，與公司貴賓聯誼。惟原告表示，男員工可以穿燕尾服，女員工卻要穿著緊身旗袍，既被拍下有性含意的冒犯性的照片，男員工亦以此開玩笑。

原告又指，她的團隊內原本有多名女同事，但被告公司高層卻要求她多聘用男員工。她曾面見一位只曾在加拿大零售行業工作過兩年、沒有銷售經驗的男士，認為對方不符相關入職資格。惟高層卻堅持聘用他，更委以董事高職，月薪9萬元，收入更比部份資深女員工為高，例如一名有8年經驗的女高級經理，月薪只得5萬元。此外，公司亦有計劃地聘用男員工取代女員工，原告的女上司亦被撤換。

及至2018年中，被告公司簽署由英國政府發起的《女性參與金融憲章》，原告遂趁機前往英國，打算與總公司高層商談本港公司情況。惟本地高層知情後表現震驚，更在她同年8月返港不久後，以表現不佳為由中止她的僱傭合約。原告不滿，因她表現一向卓越，並曾獲高層讚賞，從未收過警告。原告直指被告性別歧視兼性騷擾，曾向平機會投訴，現透過律師行興訟索償。

【案件編號：DCEO1/20】

buyside 有幾種
1. fund
2. private equity
3. real estate

investec 係個fund house
簡單d 講就係拎客錢買股票

點搵錢?
一般fund house 都係做緊2/20
姐係2% management fee + 20% performance fee
姐係你放100 蚊去間公司投資
有2蚊係佢地袋
如果一年之後個portfolio 升到120蚊
佢地會收多(120[portfolio value]-100[capital])*20%[performance fee] = 4蚊

cls

好似比Investec炒左之後就無其他工

所以男富豪冇離婚/遺產致富？成街富二代都係男既，有幾可見過女富二代？佢地吾係靠遺產？ 定係伯友都係咁樣上位所以你先咁清楚？不如你比埋個男富豪白手興家比例source sin la ching

做雞唔通寫埋上cv咩

屌, CCTVB選港男, 成堆女又摸又攬啦

啫係女性多數靠賣身/父幹

你自己Google好難？

我已經開過洗女做雞嘅文
大撚把新聞包捨金融業

全部都係雞

咁可能唔係做緊licensee, ie consultant/ director
又可能真係冇工開
做得buyside都預左三更窮五更富, 2018年11月開始market crash 左幾個月
今年重要勁多錢去左新加坡

講金融鷲哥認第二 邊個敢認第一？

咁大間公司都係當啲女係雞娛樂客戶用
即係呢個係業界標準
做正經嘢始終男人先做得掂
女人都係專心含啦

你睇下個職業同薪金，返夜總會怕污糟

YES

佢地都未見過保險業

有得選擇，你選新山洞定老洞

你無長BUY REIT?

你諗吓 啲男人叫做著泳衣著旗袍都照做
又同客人貼身接觸

無人用枝槍隊住佢逼佢做喎
佢自願著果啲衫嘅
根本佢就係淫又拜金

原本諗住大客戶會豪爽啲
點知佢太貪心 嫌貼士俾太少
所以投訴 又開天價叫人賠百幾萬

是但著吓泳衣旗袍 再投訴人就賺百幾萬賠償
女人真係訓喺度就贏

即係勞資糾紛

好似係

金融界係咁癲嫁啦，做得都預左啦！
一定飲酒飲到癲，唔叫你吸毒就算係咁啦

依家咪同你講男嘅都係靠父幹囉，你睇唔明邊隻字呀 依家係你要證明佢係雞，咁唔該你就搵證據出嚟，知唔知咩叫疑點利益歸於被告，你證明唔到咪即係佢冇罪囉，叫你證明全部男首富係白手興家你又證明唔到，冇source你話老母都得㗎喇， 9吹係唔可以當秘笈㗎

吓 你係咪支那人唔識用Google?
自己搵好難

定係你要我個證據list?

一列出黎你駁唔到
到時班臭雞水洗都唔清

40歲做雞都月薪20萬

D 憤世毒撚好撚恐怖
呢行分分鐘客都唔使佢見

我打幾隻字就出晒新聞

你係叻哥藍絲 又會扮睇唔到
Quote新聞都話人9up

男董事搵少幾萬，仲叫歧視？

不滿還不滿，自由市場係咁，咁不滿咪過檔，俾幾錢請人係公司自由

原來想告密比人發現再逼走

話自己team多女，公司要請返 D 仔平衡下就話性別歧視。
外國大把公司因為怕太多仔要請女，無任何人出聲。

玩撚晒。

未別關性別歧視事，可以純粹係鬼仔加關係，根本同級都好，鬼仔人工高過香港人

如果係高層d細侄呢

咁所以尼？有關女事主係雞既source尼？你都係冇，一黎講就話人地係雞。仲有，比例尼？你圖入面既例子全部都係億萬富翁，而全球得66個如此富有的女人，而你認為尼D人就可以代替全球其他女性千萬、百萬富翁，都係雞？咁你同支那一個人代表全國有咩分別？加上你都無辦法證明D男既吾係靠父幹同屎眼

嗱老實講句
佢果行性別歧視真係幾嚴重
利申同行

幾多工係profit center

Cls

人地係正經金融阿姐線人馬，幫公司持sfc個幾個人。

連登仔唔好覺得女人做金融就係倫敦金雞啦。只係曝露左自己見識有幾少。

低學歷低薪連登仔又發功
：女人一定要同人做愛先揾到咁多錢 我揾唔到咁多錢係因為我唔係女人 賣唔到身

同埋著泳衣出活動冇講係一定要定自願
我相信佢死都唔著冇人逼到佢，完全唔駛就犯，有人逼佢仲可以即時告駛乜拖到今日

仲請到男同事著泳褲係猴擒佢，明明女既著泳衣，男既著泳褲，公平既，點解會係女既蝕底左男既唔係，試下西方社會，分分鐘覺得男既蝕底返轉頭

而旗袍晚會佢又冇講男既有冇要求特定裝束，男既有冇要求表現之類

根本淨係講到女人叫佢做乜都係蝕底咁

攪咁多野最後個契機咪又係新請既人工接近佢，浸酸味出哂黎啦

她曾面見一位只曾在加拿大零售行業工作過兩年、沒有銷售經驗的男士，認為對方不符相關入職資格。惟高層卻堅持聘用他，更委以董事高職，月薪9萬元

擺明係高層識架啦，咁都有得講

我講請鬼仔一事未別係，你話有男有女面試，死要請男可能係，但唔會因為係男仔就offer 9萬一個月

講起性別歧視，好多行都係，時裝店sales已經係

原告人擁有15年經驗 要著泳裝

英文名search, 搵到相， 不過勸大家唔好search

幾正

董事，零經驗都得， 太子唔得架。

上面有啲兒登仔真係無知到

年資唔一定等同能力同工資
但依個case, 0經驗即9皮再做董事擺明王親黎

ifc 2

係哩個
Halina Chui

林志玲45歲

告到間公司仆街啦 啲人咁撚賤
做得好呀事主 唔使驚

eatable

幾靚呀又靚又叻 加油

清官難審荒淫事

同意，仇女仇到
佢做到咁高洗鬼見客

係咁話點解十幾萬一個月肯定做雞，連AM呢行做咩都唔知
佢做左咁多年一定帶住幾十個high net worth individuals 入公司幾十億黎投資公司啲fund
有錢佬好多時唔係睇你投乜黎去subscribe，係睇關係，睇信唔信得過個IM好冇
利申 做service side日日對住啲IM

攞哩啲嚟講 ~

冇圖？

尼你老母
吾你老母

臭雞！ 字都唔識死返5P /Baby condom

世上9成以上財富由最富有1%嘅人口把持
所以最富有果66個女富豪唔係個別例子

男嘅做鴨嘅數據同新聞
你搵100個出黎

我搵到成抽港女醜聞呀
你啲男人係鴨嘅證據呢？
做唔到就收檔啦

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

[/orange][/size=4]

你條友真係冇修養架喎，開口埋口唔係臭雞就係老母，都算了，結果係你都係冇搵到事主係雞嘅相關證據， 喺度左扯右扯請唔答題，喺你嘅語言之中我都係見到你嘅唔自信同心虛，其次，蛇精男劉梓晨咪其中一個有名例子囉，你search富婆養大撚把，

拿，你要既賣屎眼代表
仲有全世界嘅財富係由最富有嗰一個percent嘅人把持，唔代表佢哋嘅賺錢方法係一樣㗎喎，你呢個例子完全證明到啲咩， 喬布斯同 Donald Trump夠都係榜上有名，佢地既攢錢方法一樣咩？你唯一可以證明嘅就最富有嗰啲人係咁樣賺錢，但唔代表其他冇咁有錢嗰啲都係咁樣賺錢,同埋男富豪入面靠父幹既又少咩？

一search富二代全部都係男嘅樣， 你係唔抵得點解啲人可以賣，喺你賣唔到咋嘛，就係因為有你呢種人囉貶低女性，啲富豪咪唔生女囉，全部都係男嘅， 所以市場需要咪就係得女仔囉，呢啲全部都係因果輪迴報應嚟嘅
你咁樣係唔會令到我驚架jpg.

蒙牛入閘

鴨數量夠雞多？

人叫你著泳衣 你就著
唔識拒絕？
我叫你去死 你會唔會去死？
扮咩呀臭雞！根本淫又貪錢！

是但著件泳衣就叫人賠150萬
我著條泳褲返公司又會唔會有150萬呀
屌你個閪

鬼佬 鍾意呢type Asian women + European makeup

你得一兩個例子咁大把咋？

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

[/orange][/size=4]

引農場新聞仲諗住可以去反駁我啲真實新聞

原來你係黑警

天然生育男定女 唔係由人決定架
係睇染色體組合
死毅進仔無讀過書

你自然都將女人當成商品 物化女性
話有無市場之類
咁仲唔賣身？

李嘉誠就係男人白手興定嘅例子
女人呢？

白手興家

才疏學淺 今日先知investec叫天達
個中文名令到間firm變MK倫敦金level

嗱,你又喺度扯開話題啦, 你咁就唔啱啦， 你始終都係冇證明到女事主係雞嘅資料， 呢一個信口開河，其實已經令到你嘅誠信破產， 你嘅所有說話都要打返對折先，仲喺度不停扯開話題有一個轉另外一個，係咁不停止責所有女性都係雞我淨係見到你厭女同冇自信嘅一面， 我一直以來都冇否認有部分女士選擇嘅方向同其他人唔同，我淨係指出喺男士之中都會有呢種例子， 但係你就係不停喺度同我講女性有幾唔好，一係講唔過就話女性做雞嘅數目一定多過做鴨， 叫你拎source你又淨係識得轉發連登，高登討論區呢啲圍爐取暖或者主觀性既資料， 同埋以上任何一個都冇直接指出有哪一個女是靠出賣身體去賺錢嘅直接證據， 之後你睇下自己做過啲咩， 冇說話好講就開始攻擊話我係狗話我係黑警，話我物化女性
嗰個圖淨係攞嚟諷刺你㗎咋你明唔明嘅啫， 明眼人一睇都知你喺度老屈啦 唔通咁多人用又個個都係黑警呢， 不過放心啦，我唔會再覆你㗎喇， 同你呢啲人嗌嚟都嘥氣， 根本冇文化冇教養冇知識，窮寇莫追嘅道理我都仲係明嘅

唔記得咗講㖭，提下你呢個世界係可以做試管嬰兒，係有得揀性別既，感你覺得班富豪會唔會做呢？ 同埋如果你唔知女人白手興家嘅例子，咁只可以話你見識少唔代表到啲咩，講完

咩公司

我唔需要證明女事主係雞
我只要證明佢係女人就夠
因為女人普遍都係拜金主義
佢只要有塊閪就得

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

[/orange][/size=4]

男人：白手興家
女人：粉鮑興家（被屌到變阿嬌）

你舉到女性白手興家成功過李嘉誠嘅例子？

係你女權上身 所以係你去負責舉例子撐啲臭雞

我就一早有晒成條list
行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

[/orange][/size=4]

咁金融業同娛樂圈一樣
本身就當女人係雞

入得行就預咗

個憤世毒撚都幾得閒做曬summary 去證明自己
係啦係啦你岩呀, 總之女人就係雞啦

上面d巴打都唔使曬心機同佢嘈

女人只係花瓶，用黎吸引男人。

駁唔到就駁唔到
我有大量新聞support
你隻狗公就只能夠護航9up

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

[/orange][/size=4]

條老女人做左咁多年都唔投訴唔通今年先變淫亂咩？肯定有私怨要搞鳩個老闆啦

兩年經驗做到十五年既野仲要做董事？

15年經驗
女被告起碼都4章啦
痴撚線

樓上戇鳩

10

俾乜面

兒登仔

李婉華ig係咩
我要做棋靈王
我要做棋靈王

J得李婉華
做得我呀嫲
奶奶

講得好中

咁嘅背景都被人話係雞

上面話人雞嗰堆有幾多個真係知人地division做乜

咁似耀才既

可唔可以講多啲投資公司點購錢？

Asset Management, 唔係hedge fund
Blackrock d friend (不過細好多)

求其google下都知其實女人發達好易

即係做埋雞 又去飯局又去淫賤派對
老闆屌完重要上台比班客仔屌
最後比個皇親國戚空降落黎條氣唔順
最後唔撚做都要拎佢一筆
勞資糾紛

此PO已完

但都唔好排除有啲女人真係痴鳩線

想了解下Real estate 做d乜？
基金買物業丶物業類投資產品？
如李X興果種？

呢個post真係完全反映哂大部分連登仔既素質

棋靈王係鮑姐喎

其實好多公司係咁

eg 買一棟寫字樓
yield~5-7% + Capital gain

咁應該去告人性騷擾囉

2017年下旬公司男管理層不理原告反對，以月薪9萬元聘用只有兩年加拿大零售經驗的男子為公司董事，當時管理層解釋希望新聘用男職員所以選擇這名應徵者。相比之下，原告人擁有15年經驗，卻只擁有他月薪高三成。
請人又關你事, 咁惡既

而家乜春都性別歧視

冇樣睇？

我要圖呀，我唔識英文呀

只要有得hi李婉華
就算要做華齡王我都願意
投共了

兩個主角喺齊度

我覺得我係0， 幾廿歲大搵得2萬蚊。
佢份工要咩 quality 先做到？

公司文化好淫賤

屌D竹升妹真係好撚煩

ABC 係首選因為英文好, 然後名牌大學出身好, Present 得體識social, 出大場面唔會慌, 肯捱更抵夜

就係佢？

你人要幾on9先儲一堆news
就覺得佢地代表到成個jndustry啊
每個industry都有害群之馬
當中有男有女

大撚把野玩啦
當你去到個個位可以咁樣玩啲女既時候一人一係女屌撚住黎打士碌架都得

小朋友
兩樣野兩種玩法兩種味

支那狗出沒

請問憑咩咁老斷呢？

成日拿埋d富豪case黎講
堆富豪關你同我撚事咩
定係你同人地一齊上緊福布斯排行榜啊
講緊普通社會 男一份工女一份工
唔好講到所有女人都係靠男人發達啦
你估估個個男人有咁既本事咩
至少絕大部分連登仔冇囉

你咁講就算on average
其實大部分女都無男咁本事
就業率 人工 學歷 成就

你話連登仔無用？搞連登出黎幫到香港前線

你睇吓女人開果啲垃圾科林 Baby condom She

原來真係輸在起跑線上

on average 近10年 女既入大學率更高你唔拿黎講
你估前線冇絲打
後勤都有絲打啦
係你又係度拉番香港男女仇恨

點解而家連法庭新聞都寫「事業線」而非「乳溝」 唔通強姦案又可以寫「象拔蚌」插入「鮑魚」？ 咁樣好唔精確

點解唔講大學入學率
你睇吓有幾多hall雞先講
唔講已經係好俾面你地班臭雞

男人唔入大學一樣可以自力更生
Steve Jobs Bill Gates都係quit 咗之後一樣成功

女性有Steve Jobs /Bill Gates呢啲例子？
一個都無！

你都係駁我唔到喎

唔好扯開話題
你分化連登仔無用
我反駁咗Baby condom She係垃圾
連登對反送中有重大貢獻
女性論壇邊個有幫到香港？

你駁唔到就死返去Baby condom She

收皮啦on9仔
而家講緊average啊
拿埋bill gates黎講 笑撚死
全世界有幾多個bill gates啊
女性入大學率高係事實
亦都同普遍人有關
而hall雞呢d江湖傳說都講得出
擺明你冇讀過u
又低學歷分分鐘職場上又俾女性騎住
唔懂你咁憤世嫉俗
成個小學生咁大叫問人駁唔駁到
笑左

唔怪你咁憤世嫉俗

On average 以係雞有咩問題

我一條新聞list你已經駁唔到

睇黎我要再推多啲人睇吓港女做雞證據

推

駁你條新聞做乜鳩
唔係rare case點會上新聞
唔通份份新聞都要講咩馬英九呢d濕鳩野咩

你舉唔到例反駁咪認囉柒頭

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

馬英九看手錶

你收啦柒頭
用下個腦 都知男女都有醜聞
係冇人好似你咁得閒冇野做
拿幾單新聞就當可以represent成個population
你唔單止係得閒 你仲係弱智

統計學用埋 normal distribution random sampling點樣rare case 呀

Stat 都有喎屌你

港女外遇率6成
日本妹先3成

仲話唔係雞

要記住 娛樂圈同金融業一樣
當女性係雞

做得呢行代表接受身體換錢

你話金融妹唔係雞
等訴話張柏芝 雞容唔係雞 一樣咁荒謬

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

同條憤世毒撚嘈來做咩
你咪由佢keep 住呢個價值觀

天達係咪要叫tinder

似倫敦金個名

我叫你貼啲證據出黎呀智障仔
你貼唔出同樣數量
代表女性係雞
何況你一篇個別例子都無
我有大數據

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

咁樣成條list 你話得幾單新聞？？
你連數手指都唔識呀毅進仔

叻哥咁樣 人地有一大堆證據都話睇唔到

呢度幾十個案例係2018版本
只係佔原post20%

仲未計
最新果啲空姐牛肉飯、莊思明事件

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

要咩quality 真係好難答你
有都唔代表會請

佢05 年做hsbc trustee
估佢應該hsbc global market mt 出身
放到今日既話
at least 3大金融神科first hon 係最低消費

好心你啦
平日係咪好得閒 上yahoo news
一見到新聞有女事主 條女有咩錯事就mark down 放入excel table
冇人好似你咁得閒個埋d濕鳩野
一個industry求其舉個醜聞就當當事人可以代表成個industry
咁風水代陳振聰做鴨俾富婆包
係咪代表李丞責 麥民峰個d都係做鴨俾人包啊

你開到一條長list咩

咁性交轉運全部係女人去課金參加
你話風水佬賤？
佢地啲信眾仲撚賤呀
駁唔駁到呀

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

求求其其幾個例子？

我有字數限制先cut到得20%內容咋

你廿個link都貼唔到就訓啦

原本唔想出聲

你要做護雞狗公
我就一撚定瘋狂貼 新聞連儂牆

你護航一次 我就貼一次俾所有人睇啲臭雞嘅罪證

而你無證據只能9up

我有證據喎

行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容

飲食界
飯腳Karen每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤mo too

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

音樂界
Purple苦待外傭

【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 網絡廿三條立法無人理

T.O.P吸毒昏迷,港女願意一命換一命

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件
性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等